而家佢就係賭緊兩樣野

1. 9 月開學
賭開學年輕力量減少 等佢地回歸教育制度
再施壓教育界 封鎖年輕力量

2. 罷工影響樓市經濟
施壓中小企同有樓揸手既人
擴大"既得利益者"既範圍 唔排除會派糖將呢班人歸邊
再使呢班施壓而家罷緊工既人

我地一定要堅持 五大訴求
我地呢次一輸 唔會再有下一次 佢呢次滑鐵盧已經令政權權貴驚
一定會秋後算帳

重覆一次
我地一定要堅持 五大訴求
我地呢次一輸 唔會再有下一次 佢呢次滑鐵盧已經令政權權貴驚
一定會秋後算帳

自推

幫推 手足加油

幫你再重覆一次
我地一定要堅持 五大訴求
我地呢次一輸 唔會再有下一次 佢呢次滑鐵盧已經令政權權貴驚
一定會秋後算帳

再推
我地一定要堅持 五大訴求
我地呢次一輸 唔會再有下一次 佢呢次滑鐵盧已經令政權權貴驚
一定會秋後算帳

糖照食，威照示

Now or never

試想下15-20年辛辛苦苦買到樓
安安定定有埋細路
你會想多一事還是少一事

推